係咪差唔多要諗定邊個做臨時大總統

我G持林奠繼續做
同雜大大一齊永繼

push

爭餐死都要搵返薯片 癲左

倪匡

老la
佢都唔會想做la

點解唔係天琦

奴荽蔥

要臨總特赦咗先
係次序問題

布拉多萊

我都唔想
只係提出可能性

誰大誰惡誰正 林鄭都唔知係咪比佢用槍指住

無人想做

鄺神
GPhone
陳方安生
釋放義士出嚟之後選舉投梁天琦

碌撚

一定係曾蔭權 冇其他人

一個經過被出賣同老屈

支持極右派